究竟第一個食豬大腸既人係咩心態？

食能 食西 都可以理解
世界總有班痴漢
但係食一樣裝屎既野 到底係點落口

撚知個條係腸咩
撚知腸係裝屎㗎咩

你食一次咪知

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

你唔奶條女屎眼既 ？